送聖誕禮物比女仔

我知自己咁急先準備係衰仔
得返一個星期都唔知送咩好
有無人可以出謀計仔
個女性格比較靜 天生純
大家都有好感

樓

假狗

我無父幹架 仲讀緊書

year plan

純既人係唔會用呢D

套

可以planD 咩 好似好有新意

戇鳩？

是咁的 我朋友今年39歲 男性 處男 好耐都未搵到女朋友
佢最近識左個女仔 18歲 識左沒耐 個女仔想同佢番茄番茄
但係個男仔好保守 話想結左婚先 因為佢想成家立室
佢都有問個女仔係唔係第一次 個女仔答係 話佢係佢第1個男朋友 未試過想試下
但係個男仔見到個女仔好似好想做 所以應成左佢
個女仔個樣似上原亞衣 高矮肥瘦都差唔多 唯一唔同既係佢有廷得起既J Cup
個男仔終於同個女仔做完大事 發覺佢係處女黎
但係過左幾日後 個女仔同佢講分手
個男仔問點解
個女仔就話:趙完咁係鬆架啦
就係咁 我個fd就咁樣比條女呃走佢既第一次初吻 處男 等等等等
PS:個男仔話佢絕對唔係因為表現不好既問題 因為佢已經玩佢既時候射左5次 條J有18cm 仲有搞到條女拆天咁叫 其他細節佢就沒講 因為太過色情
佢依家問比人呃左處男點算 佢想成家立窒 但條女走左 依家擔心緊自己係2手男沒人要
所以想問下各位巴打意見

一野拖住佢：「禮物我就無買喇，送住我自己比你先啦」

送d平夾無用既野例如鏡，漏斗之類

佢真係好純架

呢個諗住開場白 但點都有d野送下既

😂 呢D係交換禮物先會收到

想送特別野你又燒唔起錢，係咁架啦
不過送乜唔重要，志在你講乜黎包裝果件野

幫你推推
我都要送

留名

我講得唔好 應該係schedule book

其實要睇下你地去到咩位

都算熟架啦 識左一年 幾清楚對方

不如試下送頸巾，到時幫佢帶埋